【逆權運動】港救護員遭公安扣22小時 換囚衣鎖手銬 逼簽悔過書「不再傷國家感情」

唉！